著名網路惡搞群組CapTV HK發佈最新影片《建設民主鈡国》

偷泡菜片講反狗共既題材
唔驚畀人告到佢地仆街？

哇依集第幾集黎,智孝靚到